<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Imprints on CyrillSchumacher.com</title>
        <link>http://localhost:1313/imprint/</link>
        <language>en-US</language>
        <author>Cyrill at Schumacher dot fm</author>
        <rights>Copyright (c) 2014, Cyrill Schumacher; all rights reserved.</rights>
        <updated>Sun, 01 Dec 2013 00:00:00 UTC</updated>
        
        <item>
            <title>Impressum</title>
            <link>http://localhost:1313/imprint/</link>
            <pubDate>Sun, 01 Dec 2013 00:00:00 UTC</pubDate>
            <author>Cyrill at Schumacher dot fm</author>
            <guid>http://localhost:1313/imprint/</guid>
            <description>

&lt;p&gt;Click for more details!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cyrill Schumacher&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sydney, Australia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Email Adressen im Format: Vorname@Nachname.fm&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The following is for German readers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quelle: &lt;em&gt;&lt;a href=&#34;http://www.e-recht24.de&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://www.e-recht24.de&#34;&gt;http://www.e-recht24.de&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;, Impressum Generator&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haftungsausschluss:d680e8a854a7cbad6d490c445cba2eba&#34;&gt;Haftungsausschluss:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haftung für Inhalte&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte kann ich jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter bin ich gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG bin ich als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden diese Inhalte umgehend entfernt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haftung für Links&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte ich keinen Einfluss habe. Deshalb kann ich für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden derartige Links umgehend entfernt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Urheberrecht&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten ich um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden derartige Inhalte umgehend entfernt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;datenschutz:d680e8a854a7cbad6d490c445cba2eba&#34;&gt;Datenschutz&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.Beim erstmaligen Aufruf dieser Seite werden Bilder von Social Media Netzwerken angefordert und somit auch Ihre IP Adresse dorthin übertragen. Der Aufruf der Bilder sollte noch kein Cookie bei Ihnen auf dem Rechner platzieren. Bei fast allen weiteren Klicks, die Sie auf dieser Seite ausführen, werden Sie auf ein Social Media Netzwerk weitergeleitet und/oder es werden Fremd-Cookies bei Ihnen auf dem Rechner platziert und Ihre IP Adresse wird in Drittländer übertragen.Einzig die Seiten, welche Sie via des oberen Navigationspunktes &amp;#8220;About&amp;#8221; erreichen, laden keine fremden Inhalte herunter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;piwik:d680e8a854a7cbad6d490c445cba2eba&#34;&gt;Piwik&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Diese Website benutzt Piwik, eine Open-Source-Software zur statistischen Auswertung der Besucherzugriffe. Die Piwik Domain lautet: &lt;a href=&#34;http://www.schumacher.fm/piwik&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;www.schumacher.fm/piwik&lt;/a&gt; und Sie gehört Cyrill Schumacher. Der Piwik Server ist der gleiche, wie diese Webseite und steht in Deutschland. Piwik verwendet sog. “Cookies”, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieses Internetangebotes werden auf dem Server des Anbieters in Deutschland gespeichert. Die IP-Adresse wird sofort nach der Verarbeitung und vor deren Speicherung anonymisiert. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich nutzen können.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
